[{"question": "https://www.zhihu.com/question/46726145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46726145/answer/541362325", "content": "\n\u5927\u5b66\u770b\u54ea\u4e9b\u4e66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/561657329", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/575785229", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/572898443", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309682706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309682706/answer/577933329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u51fa\u73b0 100 \u5143\u65e0\u95e8\u69db\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u6280\u672f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f8a\u6bdb\u515a\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5177\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/561517950", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31476726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31476726/answer/519088884", "content": "\n\u4f60\u7684\u624b\u673a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684 APP \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/572039282", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309560846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309560846/answer/577247877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u201c\u51fa\u8f68\u95e8\u201d\u5973\u4e3b\u88ab\u62d8\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309682706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309682706/answer/577893504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u51fa\u73b0 100 \u5143\u65e0\u95e8\u69db\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u6280\u672f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f8a\u6bdb\u515a\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5177\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/554613553", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31443504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31443504/answer/575799833", "content": "\n\u5e7c\u513f\u7ed8\u753b\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5b9c\u63d0\u4f9b\u8303\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308981670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308981670/answer/573702478", "content": "\n\u5982\u679c\u7ed9\u73b0\u5728\u7684 CBA \u57ab\u5e95\u7403\u961f\u4e00\u4e2a\u5e93\u91cc\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64386998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64386998/answer/577168542", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u667a\u80fd\u624b\u673a\u4e2d\u54ea\u4e00\u6b3e\u6700\u70c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309454431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309454431/answer/576247818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4ee5\u56e2\u4e4b\u540d\u300b\u8282\u76ee\u4e0aSNH48\u5e08\u5f1f\u56e2D7\u5c11\u5e74\u56e2\u5bf9SNH48\u7c89\u4e1d\u5bf9\u81ea\u5df1\u653b\u51fb\u548c\u6279\u8bc4\u7684\u4e0d\u6ee1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295909353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295909353/answer/577222248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u5a5a\u5185\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30894337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30894337/answer/576602303", "content": "\n\u4f60\u6240\u8ba4\u8bc6\u7684\u53f0\u6e7e/\u9999\u6e2f\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\u6700\u771f\u5b9e\u7684\u770b\u6cd5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309494263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309494263/answer/576892585", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85DJI\u5927\u7586\u5185\u90e8\u53cd\u8150\uff0c\u635f\u593110\u4ebf\uff0c16\u4eba\u88ab\u79fb\u4ea4\u53f8\u6cd5\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577138628", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308513744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308513744/answer/575231955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u5e74\u521d\u4e00\u5373\u5c06\u4e0a\u6620\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282701486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282701486/answer/568825898", "content": "\n2020 \u8003\u7814\u8981\u51c6\u5907\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29595596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29595596/answer/574790898", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u662f\u5426\u80fd\u4e0e\u963f\u897f\u83ab\u592b\u76f8\u6bd4\u8f83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304318498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304318498/answer/576213445", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u5c06\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u9001\u81f3\u65e5\u672c\u5c55\u51fa\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/572068795", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662726/answer/574811951", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u82f1\u56fd\u4f1a\u5356\u7ed9\u6e05\u671d\u94c1\u7532\u8230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/568504891", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52863661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52863661/answer/576446657", "content": "\n\u5e93\u5c14\u5fb7\u4eba\u60f3\u8981\u600e\u6837\u7684\u672a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275481440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275481440/answer/575652080", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5927\u540d\u90fd\u4e0d\u5e9f\u9664\u5929\u7687\uff0c\u800c\u662f\u9009\u62e9\u4f9b\u5949\u5080\u5121\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31437847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31437847/answer/567607269", "content": "\n\u641e Java \u7684\u5e74\u85aa 40W \u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37146954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37146954/answer/575304681", "content": "\nGitHub \u4e0a\u6709\u4e9b\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309058599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309058599/answer/574045413", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u7efc\u827a\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277313207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277313207/answer/511263154", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u65e6\u5206\u624b\uff0c\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u4e00\u4e1d\u633d\u56de\u7684\u4f59\u5730\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35853007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35853007/answer/573530991", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9a7e\u9a76\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u7ed9\u65b0\u624b\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279527353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279527353/answer/543758884", "content": "\n\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u61c2\u563b\u54c8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309323393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309323393/answer/576536662", "content": "\n\u6709\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f46\u662f\u53c8\u9047\u5230\u66f4\u559c\u6b22\u7684\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303658048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303658048/answer/542502797", "content": "\n\u559d\u8305\u53f0\u7684\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u5728\u559d\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305670257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305670257/answer/559042485", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6e23\u7537\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305102452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305102452/answer/559484597", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7b97\u786c\u79d1\u5e7b\u5417\uff1f\u5b83\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u903b\u8f91\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27110896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27110896/answer/532551700", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7f50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305034013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305034013/answer/557255224", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u540e\u671f\u4e3a\u4f55\u8fd8\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u5468\u82b7\u82e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305946576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305946576/answer/556860462", "content": "\n\u54c8\u767b\u7684\u540e\u64a4\u6b65\u770b\u8d77\u6765\u660e\u660e\u90a3\u4e48\u6162\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u522b\u4eba\u90fd\u76d6\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52919053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52919053/answer/544561020", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u6c5f\u82cf\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577071309", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38991259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38991259/answer/541351131", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u5efa\u7b51\u5e08\u662f\u8c01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304268463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304268463/answer/542942299", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u6768\u8d85\u8d8a\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26380791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26380791/answer/545777803", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u8ba9\u4eba\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u4e86\u5c31\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff0c\u6d41\u8fde\u5fd8\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576975232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288843853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288843853/answer/528278703", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u53bb\u4e86\u6fb3\u6d32\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/573587178", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309097700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309097700/answer/574014634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e741\u670814\u65e5\u6b4c\u624b\u5f20\u6770\u5c31\u7f51\u53cb\u5bf9\u8c22\u5a1c\u7684\u8d28\u7591\u53d1\u8868\u5fae\u535a\u529b\u633a\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22728388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22728388/answer/572046841", "content": "\n\u8f66\u5398\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013987/answer/568854262", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u8001\u5e08\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309604424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309604424/answer/577340824", "content": "\n\u52c7\u58eb 112:94 \u51fb\u8d25\u5feb\u8239\uff0c\u8003\u8f9b\u65af\u590d\u51fa 14+6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u300c\u4e94\u661f\u52c7\u58eb\u300d\u9996\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300460672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300460672/answer/575388998", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u9ad8\u5341\u300b\u4e2d\u7537\u4e3b\u4e3a\u4e86\u8003\u4e0a\u4e2d\u79d1\u5927\u800c\u4e0d\u65ad\u590d\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295270360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295270360/answer/504790815", "content": "\n\u6709\u94b1\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u5f88\u52bf\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309560846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309560846/answer/577209248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u201c\u51fa\u8f68\u95e8\u201d\u5973\u4e3b\u88ab\u62d8\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577093367", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561676/answer/576984580", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u601d\u806a\u8fde\u53d1\u4e09\u6761\u5fae\u535a\u6012\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309423872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309423872/answer/576454144", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u65e0\u610f\u6361\u5230\u4e86\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\u7684\u8bc1\u660e\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309682706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309682706/answer/577864695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u51fa\u73b0 100 \u5143\u65e0\u95e8\u69db\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u6280\u672f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f8a\u6bdb\u515a\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5177\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309682706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309682706/answer/577838440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u51fa\u73b0 100 \u5143\u65e0\u95e8\u69db\u4f18\u60e0\u5238\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u6280\u672f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f8a\u6bdb\u515a\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5177\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301356601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301356601/answer/575922098", "content": "\n\u539f\u5b50\u5f39\u7206\u70b8\u65f6\u8df3\u8fdb\u6c34\u91cc\u80fd\u4fdd\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577042320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27735410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27735410/answer/575995517", "content": "\n\u6c34\u8d27\u548c\u4e8c\u624biPhone\u7684\u6c34\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309604424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309604424/answer/577247851", "content": "\n\u52c7\u58eb 112:94 \u51fb\u8d25\u5feb\u8239\uff0c\u8003\u8f9b\u65af\u590d\u51fa 14+6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u300c\u4e94\u661f\u52c7\u58eb\u300d\u9996\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577093878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309408906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309408906/answer/576676250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d6a\u4e00\u4f4d\u7a0b\u5e8f\u5458\u56e0\u52a0\u73ed\u672a\u5230\u73b0\u573a\uff0c\u9519\u5931\u4e86\u5e74\u4f1a77\u4e07\u7279\u7b49\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308860830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308860830/answer/576969794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309287745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309287745/answer/576948506", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4fdd\u6301\u8fdb\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309253567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309253567/answer/575603352", "content": "\n\u4f60\u4eec\u771f\u89c9\u5f97\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u817e\u8baf\u7684\u4eb2\u95fa\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314367/answer/571143104", "content": "\n\u5f69\u7968\u4e2d\u5956500\u4e07\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/397181015", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/576003295", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/576154996", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20873070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20873070/answer/502820256", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u4f7f\u7528 macOS\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306489603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306489603/answer/570561820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u4eba\u627e\u5916\u56fd\u4eba\u5c31\u662feasy girl,\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u627e\u5916\u56fd\u599e\u5c31\u662f\u4e3a\u56fd\u4e89\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308820493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308820493/answer/574733401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u68a6\u60f3\u7684\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u6700\u540e\u4e00\u671f\u6797\u4fca\u6770\u6f14\u5531\u300a\u8d77\u98ce\u4e86\u300b\u88ab\u526a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301726883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301726883/answer/574269512", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u9762\u8bd5\u5b98\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5e94\u8058\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308145760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308145760/answer/574184402", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d88\u8d39\u8005\u79f0\u7f51\u6613\u8003\u62c9 5567 \u5143\u4e70\u5230\u300c\u52a0\u62ff\u5927\u9e45\u300d\u662f\u5047\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307303570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307303570/answer/574198462", "content": "\n2018 \u5e74\u8db3\u575b\u6700\u8822\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309100195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309100195/answer/573915509", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u5dc5\u5cf0\u671f\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/568828062", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580119/answer/570894170", "content": "\n\u4e0d\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u7684\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307385752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307385752/answer/562740330", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u9ad8\u6027\u4ef7\u6bd4\u7fbd\u7ed2\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305864788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305864788/answer/552876098", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u300c\u542c\u8bdd\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37549463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37549463/answer/571714510", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u5f69\u793c\uff0c\u5feb\u8c08\u5d29\u4e86\uff0c\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u8c01\u9519\u3002?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281519722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281519722/answer/558750618", "content": "\n\u4f60\u4eec\u542c\u8bf4\u8fc7\u6216\u8005\u662f\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8be1\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305243792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305243792/answer/549778609", "content": "\n\u98de\u673a\u4e0a\u4e58\u5ba2\u53ef\u4ee5\u8981\u6c42\u673a\u957f\u5f00\u5feb\u4e00\u70b9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/497991598", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36057551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36057551/answer/550749806", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u771f\u6b63\u75ca\u6108\u540e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/500131084", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282516852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282516852/answer/540736428", "content": "\n\u60a8\u4f1a\u5ac1\u7ed9\u6708\u85aa\u53ea\u6709\u56db\u4e94\u5343\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/497592222", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265635368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265635368/answer/553427003", "content": "\n\u771f\u7684\u80fd\u505a\u5230\u5bf9\u6536\u517b\u7684\u5b69\u5b50\u50cf\u4eb2\u751f\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21614911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21614911/answer/527105396", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7 YouTube \u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302127448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302127448/answer/569934894", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u533f\u540d\u624d\u6562\u53d1\u51fa\u6765\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265635368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265635368/answer/567081375", "content": "\n\u771f\u7684\u80fd\u505a\u5230\u5bf9\u6536\u517b\u7684\u5b69\u5b50\u50cf\u4eb2\u751f\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309132228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309132228/answer/575857760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6625\u5927\u4e00\u5973\u751f\u5750\u7f51\u7ea6\u8f66\u72af\u56f0\u6000\u7591\u88ab\u4e0b\u836f\u5212\u4f24\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66651054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66651054/answer/510666348", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36141782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36141782/answer/575319711", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u6bd4\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u5927\u90a3\u4e48\u591a?\n"}]